7天後國安法成立後，要跟隨國家既步伐趕走apple facebook instagram google

鼓勵用百度，抖音，微博代替維護國家安全
中國人當然是用中國貨 ！

邊個用 spotify snapchat 就是唔愛國
而且要求國家係香港設立防火牆防止下一代被洗腦
廢除英文科，歷史科，有普通話就夠

啱的，中國人應該用呢啲
而我係香港民族

岩
我已經買左本毛語錄
開始聽日背熟佢

邊個學日文就是傷害國家人民感情

樓主你不如用殘體
用正題寫li D無咩說服力

毛語錄好快就ban，要背就要背習語錄